人民日報—香港同胞買台灣地區的鳳梨就是搞台獨

老實講 衲dee 真係越來越唔好笑

回塘

懷疑衲Dee賣咗個acc俾曾勝賢

食個pineapple都唔比

買鳳梨=資助極少數反動右派台獨倡議者

同感

唔好笑你咪唔好睇囉
你老母俾人用條鳩指住個閪逼你睇咩

你老母上得連登就要比人串架啦

唔係老納唔好笑